哩個post可唔可以解鎖1001?

我年青時係江湖中人，你問我答